突發！！有人係機場打記者

咩料呀

講清楚d喇

要求搵人去的士站捉住佢，條大陸撚想搭的士走佬

頭先有線訪問緊呢個大陸仔, 深圳來的

目前位置

係中國人唔係大陸仔

我人不在機場，係睇live見到

中國人

幾多分鐘